When the lights shut off and it's my turn to settle down

My main concern
Promise that you will sing about me
Promise that you will sing about me
👨🏿‍🦱

又kendrick

唔好扮冇google過一睇就記得

唔熟kendrick

你熟kendrick定kendrick熟你啲

wdym..

nevermind my nigga

Anna Kendrick